美延算唔算係女孩子們最被人低估嘅成員

靚到痴線

blackpink嗰陣如果有埋佢五個一齊出道唔知會點呢

應該會成日俾另外4個恰

IRENE謝左皮之後
佢=KPOP第一仙

rose好女仔嚟

問左小姐姐未